罷工同唔返工係兩回事

係香港搞罷工最好有大型集會
仲要係和理非到膠果種集會
唔係唔返工食完早餐返去訓就叫罷左

如果真係做到200萬人大三罷先好諗上街佔路
如果我地次次話罷都只係自己唔返工係根本睇唔到個effect

真係唔好再鼓吹落樓食個早餐就上樓訓當罷左

港共仲係堅持唔封關，大家除咗支持罷工之外，係時候要請美國向港共施壓，或者請求美國CDC援助

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

child登：上街係伏我 不了
：咁係咪乜都唔做啊？
child登：推手足去死！你係阿sir！
：……………

重點係依加集會有危險
人多萬一有帶菌者就冚家剷